全城中伏!!!! 鋪天蓋地都係唐思琦分手/外遇討論, 掩蓋周浩鼎事件!!!

滅聲行動初步進行中!!!!!

有幾個post開到來時事台!!!!

唐思琦同洪天明單野是有心人士策畫, 大家小心!!!!

老實，又玩呢隻？？你悶唔撚悶左D呢？？？

老老柒柒下下玩紅色大字你悶唔悶撚咗啲

薛兄等住畀人用紅色大字9唔搭8 word salard屌老母

洗撚我出面屌你2位老母咩，街邊狗公都已經排"隊"排到出公海啦！！！

徐子淇下化？

總之係淇中一個啦

唔係鄧紫棋咩

聽講可能係陳永棋？？！！！